警察體能

大家有冇隱藏計分表 十萬感激

我見依家好多肥佬
所以體能已經唔係第一考慮
親中先係做警犬先決條件

出班都係要做
入得去做唔到都屌到你做到

有幾廢呀，一年請咁多人，一個section都二三十人考，唔快啲點得掂，講真過到嗰四樣野本身體格都唔會太差，體能既野入到去先操死你啦。

以前唔洗跑800，依家要跑又點睇？係咪引體唔做就=成個測試廢？講真握力有咁上下，引體唔會做唔到嗰幾下。

拎手握力同背肌力黎比?咁你打多啲飛機都練到引體啦

正手用背肌，反手引體用二頭、三頭前臂為主

手握力其實有咩用？
利申無練過一隻手都51.5

如題

手臂為主嘅力就拉到成個人

練到單手握力200kg應該扯起自己啲頭髮就可以扯到自己離地

吹水玩野麻煩去吹水台

以前成個測試所謂「最難」就係引體上升，今時今日改咗手握力，就係因為部分考生未達要求，警方降低門檻，改測試手握力。印象中當年要求要反手7下，其實都好低啫，有心練習的話，只要你唔係痴肥果類，三、四星期一定練到。

屌你老母